電腦新手無知一問

想換部電腦，想問下去深水埗黃金邊間砌會好d
8000筆直左右，掙扎緊砌Ryzen 7 定係 I7好
求各位意見

有咩用途先

我對amd無信心

利申 半個月前砌

最後砌左 i7 7700k+1070

都係去中央田架啦

I9啦，煙條點都叫大廠喎

利申用緊R7

佢budget夠買一粒u

主要打機

巴打埋單幾錢

諗住部機用幾耐?

13k

4至5年左右

rich

便有便玩 貴有貴玩
便少少用amd+1060/1050ti

1060同580炒到咁
都唔知等到幾時

我個fd同我講1060性價比唔高
加多小小上1070

巴打有冇好鋪頭介紹
上一部係中央田買，宜家上網周圍望望下又見到I-Com, T記
唔知邊間好🤷🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

等得就悠二，唔想等就t記

悠二唔係成日俾人笑伏list架咩
btw我都唔知係因為咩笑所以成日笑佢

centralfield啦

比幾樣大路野你自己諗

U:7700 或7700K
前者唔洗買散熱,後者多個K字性能提升10%就貴300蚊另外仲要買貴價散熱先CARRY到(散熱起馬要雙排水冷或雙塔扇)
板:Z270P或Z270X
卡:1070夠做

8000落到樓？

有SSD HDD 有牛 應該唔難

最慘係宜家我重新砌
應該8000落唔到樓了